8090後巴絲入黎食飯吹水喇喂O:-)

已經習慣左日復日既忙碌？
懷念自已青春時期五光十色既生活？

想搞個tg谷可以俾各位8090後，尚餘一息活力既巴絲一齊吹下水，約下食飯飲下野